{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "변월도"
    },
    "text": "保全管理地域に指定された該当地域は林野に区分されています。自治体では開発計画がなく、施設や利用状況も存在しません。また、領海基点には無人図書がありません。過去には住民が居住したことがなく、今後も住民が居住する可能性はありません。過去には住民が居住するための目的で使用されておらず、歴史的価値もありません。該当地域は養殖業に活用されており、他法により上級機関である準保全山地自然環境および生態系として管理されています。地形的には三角形で構成されており、各辺の長さは110メートル、104メートル、97メートルです。地質的には上渓新東層群と下山洞層で構成されており、シルトストーンと細粒砂岩で構成されています。中位部には紫色のシェールが狭層されています。該当地域で主要陸上動物は観測されておらず、主要海洋動物としてはテヒョン動物1種、軟体動物11種、環形動物1種、節足動物9種、脊索動物2種の計24種が確認されました。海藻類は緑藻類10種、紅藻類18種で計33種が観察されました。主な鳥類と昆虫は計5種269個体であり、アオサギ、重大白鷺などが含まれます。植生および植物に関しては、クロマツが数十週間に過ぎず、生育状態は葛の高い被覆度によって良好ではありません。管束植物は32科60種で構成されています。周辺海域（海中）の景観は錦南面陸地部まで約2000mまで続き、農島までの距離は140mです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何に指定されていますか？",
            "answer": "この地域は保全管理地域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この地域には何が存在していますか？",
            "answer": "この地域には施設や利用状況は存在していません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域は何に活用されていますか？",
            "answer": "この地域は養殖業に活用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように地形が構成されていますか？",
            "answer": "この地域は三角形で構成されており、各辺の長さは110メートル、104メートル、97メートルです。"
        },
        {
            "question": "この地域の地質はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の地質は上渓新東層群と下山洞層で構成されており、シルトストーンと細粒砂岩で構成されています。中位部には紫色のシェールが狭層されています。"
        },
        {
            "question": "この地域でどのような動物が確認されていますか？",
            "answer": "この地域で主要陸上動物は観測されておらず、主要海洋動物としてはテヒョン動物1種、軟体動物11種、環形動物1種、節足動物9種、脊索動物2種の計24種が確認されました。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察された海藻類は何種類ですか？",
            "answer": "この地域で観察された海藻類は緑藻類10種、紅藻類18種で計33種が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察された主な鳥類と昆虫は何種類ですか？",
            "answer": "この地域で観察された主な鳥類と昆虫は計5種269個体であり、アオサギ、重大白鷺などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "この地域の植生や植物はどのような状態ですか？",
            "answer": "この地域の植生および植物に関しては、クロマツが数十週間に過ぎず、生育状態は葛の高い被覆度によって良好ではありません。管束植物は32科60種で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域の景観は錦南面陸地部まで約2000mまで続き、農島までの距離は140mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 532
    }
}